屌你老母出街睇片戴耳機啦

冇人想同你一齊睇波子打波子機啊

冇人想聽你打candy crush啊

屌你老母我想靜下啊
點解要我去就你啊 臭閪
你係我邊撚個啊

班廢老個個都唔識戴耳機
係到睇埋嗰啲垃圾開到勁撚大聲

其實屋企都要
手機又唔知點解可以大聲過電視電腦
我老母重要係廳到睇
嘈到到仆街

載埋都漏聲先頂唔順,上次有個係地鐵度肥宅睇卡通片,成程聽到啲人物對話同埋主題曲

[quote][size=5]冇人想同你一齊睇波子打波子機啊

有聲

所以上黎講會解決到件事

連登仔

條街本身都嘈

你唔想嘈點解你唔帶耳機?

點解我係間cafe避靜反而要我就佢
我又唔係喺disco

一個靚啲嘅耳機都唔係好貴姐

本末倒置

我已經叫佢細聲啲㗎啦
但都想開po呻下

下次播大J囉=.=

記得有個高登仔對住啲唔戴耳機睇片打機既人播呢首歌炸佢

睇得動漫，就要求女毒
再發神經就買萌音
過萬一對佢地不如買多兩隻公仔打飛機

屌我見到個萌字唔知點解起晒雞皮

下次播國歌再加國歌法逼佢肅立

今次游敏自己同自己結婚！